失業個人就愈黎愈負面想做隱青

無收入減少消費減少外出
對住電腦多,無工開都唔洗同人接觸
自己又無咩朋友
覺得一個係屋企都覺得幾舒服
開頭仲好落力去搵工
一次又一次失敗慢慢失去鬥志
見仲有儲蓄諗住再HEA下HEA下已經放棄搵工
最後成為一名隱青...

有無拍拖？

單身三十年

揾返條女

本身撈咩? 返下炒散?

無野做唔好拍拖

養掂自己先啦

本身撈打雜
以前返過酒店炒散
依家唔知抄咩

唔會洗晒D錢咩?

肯定會啦
到時馬死先落地行囉...

點解？一定要岀街消費？

害人做咩

考保安啦

you're not alone

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥